白宮報告：低估中國改革開發的決心 未來會加強對華施壓力度

白宮報告指未來會加大對華施壓力度
21.05.2020 11:12

美國白宮發表一份有關對華外交政策報告，指中國在過去20年的改革停滯不前，甚至倒退，認為美國一直低估了中國控制經濟和政治改革的渴望，未來會加大施壓力度。報告指，北京加強軍事建設和網絡攻擊，並持續操控經濟，相信未來仍會加強控制，形容中方停止竊取知識產權和機密等承諾已經成為空言，難望會完全開放經濟和進行政治改革，又指國家主席習近平廢除任期限制，正正體現這個趨勢。

報告指特朗普政府認為，美國以往對華外交政策已證實是徒勞無功，未來會加大對華施壓，美國近期多次批評世衛和中國防疫表現，正是其中一個例子。

美國嘥咗好多年時間
搞到佢崛起左

最關鍵係黑人做總統個8年

要補返個8年
雖然遲，但好彩未算好遲

下年又輪到佢副手拜登做